科學巴打教巨腸 (143)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

漫畫撚慎入

劇透/放閃/問點解智叫智/負lv/貼超狗
一世睇brutasha

之前既phase：

Phase 1-129

130:Ya who who Martha! (130)

131:土 (131)

132:So dark (132)

133:Road to 2B (133)

134:2B (134)

135:Baba Yaga (135)

136:Thank You 占巾 (136)

137:藍光滑嘟嘟（137)

138:跣撚死你呀 (138)

139:百視達 (139)

140: I BEAT YOU (140)

141:EXCELSIOR! (141)

142:It’s always you (142)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - (Susan Storm) (願望已成真 )
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

請關愛DC手足

新post記住正皮

上個post都未追完就爆左

CAP

巨腸科學教巴打

有冇人解釋下回力鏢係咩事

Marvel已死 DC當立

隻超狗日撚日開幾個post玩風向
尋日係講capma玩眾籌 請細路女睇戲
帶風向講女權 刷票房 仲話ww都無
之後我搵番個女權組織請細路女睇ww嘅新聞

即刻柒到話ww籌5000
cm籌10000 笑到我仆街
最後嬲豬棄post開過個新

屌好經典
要cap圖留底

求link追返

北美網站發起眾籌 女孩可以免費觀看《Marvel隊長》

屌小學雞到
本身仲大大聲撐ww冇籌
點知柒左就鬥數字
我今日零用錢多你一蚊呀

佢地而家恕J溫神

但又真係俾佢帶到風向
其他人又真係覺得佢啱

狗最叻係咩？
唔理三七廿一狗衝嘛

狗最叻跟尾，所以引左咁多跟尾低智狗

贊仔改咗名以為自己係神
周圍貼gif 周圍同人講覺得好睇過m記十萬倍

又負皮 覺唔覺自己好撚柒呀 負皮狗

負皮狗點會覺得自己柒，現實9成係D唔知醜既毒撚

唔係點會咁撚得閒搵我地新post

頭先我未開新post
佢肯定心諗：點解仲未有新post 冇新po我點負皮呀 你地再唔開就我開架喇

無論dc9定我地都好期待堅持巴開post

負皮狗全家賣屎忽

新post留名

唔知mcu會點拍f4呢 細個喺戲院睇silver surfer覺得佢好型

要玩返FF了

M記唔寫死佢就好

Disposable villain

FK8

之前ps store減價hzd $50 超好玩

Loki 套劇係掛羊頭賣狗肉？

如果拍到Journey into Mystery咁又ok呀

睇緊英國旅記 祖國真係好正

肥底又肥返

夏天無冷氣扣50分

肥番好耐iw已經覺得肥咗
rocket都笑9佢

夏天冇波睇

傳緊星期二有崔那 不過已經唔敢期待 驚又失望

夏天緊係有波睇

如果真係得把聲都幾失望

望就望個後生Loki會係靚仔

YOU好正

睇左第一集
男主以前拍gossip girl靚仔好多

睇晒啦

GG最靚仔係nate囉

正太Loki

唔鐘意Nate呢類

睇晒了

係咪引錯左

dan呢類

痴線佬好癲

話說D牙係邊個架

Mark

Quote 最底

Dan我比較接受到

有冇人係netflix睇titan

Robin既心路歷程幾好睇

Chris Pratt 求婚成功

做阿諾舒華辛力加女婿

Terminally Ill Fan Getting Early Avengers 4 Screening After Reddit Campaign

聽日應該真係有花粉胸崔那啊 除定褲先

Team Downey
HBO

有Facebook page出左個endgame theory
好長好詳盡
睇哂之後覺得
個plot如果係咁就好正但最好唔係真

有冇link

好糾結睇唔睇好

其實都唔係新野
不過當fans ff故仔睇當熱身

花粉胸

見到thanos 去拜會avengers 笑左

Captain Marvel 都有類似

想佢遲啲先出
話晒都化灰了...

快啲到今晚啦

我都係咁話

仲有5個鐘

開定po 廢時比超狗有糧出

啱啱想叫你開定po先 結果你已經開咗

睇唔睇好

睇啦...冇咩特別

講到似層層咁
同thanos結盟

覺得係假，之前流出玩具mk85唔係咁

又有dc手足入黎

Fan theory 姐

好撚垃圾

負皮狗死全家

就快有崔那啦
btw得我有兩個負皮

有未?

香港幾點有？
我地夜晚有美帝咪真係天都未光

21:45 好似

仲有十分鐘

tom仔係uk?

遲到

遲到撚

F5已爛

Tom仔欺騙我

Fish bowl!

JAKE

好似唔錯
打鬥場面應該刺激同有feel過上一集

0:32 Avengers Tower成棟重建？

屌avenger tower好似拆咗

有魚缸呢個 mysterio perfect

呢個Mysterio唔似剩係玩illusion喎

Happy又想做peter uncle

同motherfucker打sandman嗰金髮女係

出招擋好似有DRS符文

到底花粉胸timeline係幾時

Aunt Robin?

唔係山姐咩

睇預告應該無論係avg4後or avg3前都解得通

我都覺係山姐

MILF AUNT MAY

佢開頭忠? 臨尾變奸?

應該唔會係avg3前 happy咁老

講咗係4之後

準備組MCU Sinister Six

支持山姐

scorpion vulture mysterio 已經夠3個

Shocker都未死

Ned做綠魔

好似好正

港版

tom仔

好撚正呀 啲畫面好似勁過胸襟明
炸tower bridge

想當日抽到HT 既山姐figure 勁開心

HT D 女FIGURE

有隻狗追住我咬
每個cm到負皮 多謝你

食住先
山姐個隻算係咁
佩佩個隻

唔係stark tower賣咗咩？

崔那好正

係跟住你

仲以為講佢又titan swing番黎

SONY愈做愈好

hydra巴

仲有spider sense 又失靈
火力克射ned都唔知

new dress?

冇危險

actually no
aunt may

又兜到

係
唔通真係變Oscorp

Illuminati confirmed

CM, AVG4, FAR FROM HOME

Illuminati

諗住黎 山姐
點知你地個個已經係度

山姐

出埋個魚缸頭

唔知今集出唔出番michael keaton

vulture

如果出HT會買 幾型

賣俾F4

決戰千里 好金庸feel

如果真係就

琴日睇完綠簿旅友
幾正

Off topic，屌你中間本書ship咗半年先到

我之前都睇咗 真係幾好睇

肥底正式改名咗肥仔

原來個司機係亞拉岡
而家變左個大叔

我覺得係特登增磅

好似話兩個都有機會問鼎奧斯卡
不過冇諗過美國d歧視咁撚癲
廁所個幕同後尾餐廳個幕都o左咀

幫你正評返

有排未開拍gotg3就放縱自己

望住happy溝aunt may
我個樣同peter一樣
WHAT JUST HAPPENED

痴線jake好撚型
唔該輝神捉實佢長做
唔好一集收佢皮呀

vulture 都冇一集收皮既

咁今集多左黑人同亞洲人同學會唔會係harry

唔洗拍侏羅紀

而家上埋岸，可以咬長糧

好搞笑 隔離公海post拗ffh係iw前

希望壞唔晒 好似ghost bb咁

我都睇左

啲人開始吹奏黑妹

豬西zen

真係好撚正
但睇人話，套戲有好多都事實不附

唔記得左，mcu個mj係咪唔係Mary Jean

NO

肥底有所領悟
啲女鍾意佢肥

大量負lv出沒注意

肥先可愛好攬

仲要特別鍾意拗

睇慣呀爸咁fit揀返個肥仔

八婆amy pascal唔係講咗話花粉胸發生喺Avg4之後咩 (雖然條八婆都曾經講過venom屬於mcu )
點解公海啲人仲喺度拗Avg3之前

所以你見Hugh jackman長期保持咁fit真係好佩服佢

可能黑人白人睇會touching d
我係去到shirley講what am i同埋佢臨尾去tony屋企果到先有感覺

黑人真係好慘，地位高既黑人仲慘

輝神都有講過

但係都唔及連登先知

嘩
原來出面咁多笑料

仲有48日咋
點解有who? 但係無Ronan
好多角色

喵喵都有自己poster但羅南冇

終於有呀輝啦
青靚白淨

髮線未後夠

仲後生比下面
其實可以再後生d,70年代咁既樣
好難想像佢im1 to av1個樣都係幾後生冇咩點變
食防腐劑

我俾Titans 5/10

同一角色，電影走去電視再入返電影
係咪第一人

到時一定戲院尖叫

支線好睇過主線

佢都幾多戲 CA3 BP而家連CM都有佢份

又係佢
做親都係高壓統治嘅長官
CA3 BP有佢咩

我都想問 cw bp有咩

係咪認錯Martin Freeman

係喎...係ready player one sorly

隻貓都出poster
應該有d戲份

We stand here amidst my achievement not yours!

Ronan

Director Krennic

佢盒lego 我仲未開....

Am I the only one who's tired of those "fan theories" and speculations

I am not interested either
iw個個估攞一半石

Spidey個trailer post

Soul stone theories

係daddy到

dc9又搵位入 iw日本票房排12

link

貓貓

A4完phase 3
3月頭完成收購
3月中有phase4 大綱

出面bohemia 個post

comic con

SDCC同D23都成8月

同埋phase4頭炮花粉胸已經上左

想知sony會唔會繼續合作

far from home sony
當年phase3 都係做完閃出個sdcc公佈

當年內亂緊

好睇好多

Rogue one director krennic
We stand here amidst my achievement, not yours

兩個robin

實有3 之後就唔知

sony 好似愈拍愈好

大家唔洗怕 輝神話好耐之前就一路諗定點加X men入mcu

八婆Amy話想keep住
Marvel同Sony其實可以整大單deal
Marvel借動畫角色比Sony Sony借晒live action spidey角色比Marvel

最撚怕佢venom個世界搞亂mcu
拍到咁撚樣

淨係得spider-verse

支線講下robin心路歷程
講下2.0個mind有幾twist
要搵wonder girl幫手然後腦充血亂入
講下hawk同dawn個ori
我覺得好正
但係一講呢啲就成集成集咁黎
主線無推進過
加上本身又係唔特別吸引

又係珅狗啲post互含

過左十二點都冇punisher

不嬲要等到晏晝三點

未試過等開播

John wick 出左trailer

Reeves

with a fucking pencil

件光頭佬好似高雄

He killed a guy, with a fucking BOOK

睇左glass
垃圾到 上帝到底幾時回收M生
成套戲最正係麥可 不過都係split嘅佢正啲
麥可sweetie i’m so sorry
btw motherfucker係咁話要集結superhero avenge佢地
好撚出戲

想問你地有冇追外國d卡通

bojack
rick & morty

今年好多正戲

captain marvel, avg4, spiderman ffh

john wick 3, godzilla, lego movie, MIB, toy story 4

近排追緊Rick and morty都幾過癮
但又冇d人講到咁好睇，d人成日話嘲諷現實
其實係邊d位

httyd 3

佢哋係覺得套野好dark
例如有集r&m要殺左另一個universe嘅自己再埋左佢地條屍 嗰下係幾衝擊
pickle rick嗰集都係
但可能我先入為主 我中意bj多啲

未睇Lego movie
係咪真係咁好睇

識左條鬼妹話想睇，點同佢講好

睇完split知係三部曲已經好期待今集, 但大家嘅comment令我對套嘢冇哂期望

醉翁之意在不在酒？

呢度咁多人cow鬼妹
直接同佢講返屋企netflix and chill

睇完出黎嗰下真係好想殺左m生
完全浪費哂前兩套同啲角色
學埋wb啲衰野 一手好牌都玩得爛

如果我話己經你信唔信？

垃圾到咩程度 f4 venom果堆
買咗飛聽日睇 做定心理準備

信

都要有其他活動架

frozen 2

我怕我就死

az巴已經放棄sw

點死法 盡人亡

遲多兩年就係大導演負責的第10集
期待跌破紀錄

好鍾意elsa 最型公主

我唔直接答你
以前睇咩d片見到d鬼妹叫到鬼殺咁嘈心諗洗唔洗咁誇
屌原來係正

冇睇虛四 未睇venom
有冇睇過丁仔套藥到命除？
差唔多係咁 畫面好靚 劇情垃圾

全球集體入dark side

仲開心過樓價大跌

嘩屌這裡有沒有管理員
快d教下我地點cow

M生啲鏡頭係幾正
其實unbreakable一樣 故仔幾正但係敘事垃圾
最尾字幕交代結局

巴打一定好靚仔180 30cm

靚唔靚仔各花入各眼我唔敢講但後兩者我無
所以有時唔洗外表好好先溝到
因為女同男唔同
女會著重你性格多過外表
外表好當然加分，但無都唔一定無可能

同埋我覺得鬼佬溝女勁唔係個外表
因為我見唔少鬼佬個外表都幾差下
但佢地有種自信好勝心總之我一定要食到女
依d係香港男俾唔上

老老真真....睇左正傳2集對SW既熱情真係有所減退

Let it go, let it go~
Can't hold it back anymore~

仲有三個字就有得睇punisher

希望jj今集兜番
唔得都仲有樣野消費 3大舊主角

Lego Movie好睇呀
不過我覺得Lego Batman仲好睇

今年會睇戲睇到破產

除左發夢仲有咩可以？

連SW lego都買少左

幫你省錢

Star Wars 有clone wars
Happy拍既mandalorian 劇頂住

記得有集係講有隻外星生命會入侵人記憶
令患者以為個d人同事係出現過係佢生命
最尾個呀媽殺左個個咩便便洞先生，點知係真身
跟住就完 其實係想點

唔係集集都嘲諷既 pickle rick我覺得好悶 得動作場面
個便便洞先生冇死到 受傷姐

han跌唔死 luke英靈 leia未死

大頭族個到，就明顯係串d耶撚
同埋佢用字都幾大膽，好似叫d黑人都係用粗俗字
冇咩人罵咩

搞咁多野重拍好撚過

拍舊共和國好過啦
仲有obi外傳
其實我覺得韓仔外傳唔差

笨大巴

想買GOT 1-7季碟
會唔會好傻
應該應該等埋第八季一次過

後邊咁垃圾唔洗買啦

講起動畫 我係Netflix睇左套好撚差既叫final space
大家唔好去中伏 會生尷尬癌

m撚小圈子好多高手
笨大巴
dw巴

仲有唯巴

後面再差都想拎黎儲

累到仆街，完全係被強暴

自動波

講開有冇人睇左Netflix套sex education

鬼妹=自動波
亞洲=棍波

食家

我係食物囉好唔好
成班人飲緊野個陣己經係咁摸我
一走得返兩個人個陣就

小心有病

唔驚，因為唔係第一次
熟左先咁，同埋做足安全

食家笨大

都話左我係被食

學生真好

唔係學生都有機會食到
只睇你試唔試

變埋成人台

學生先有得閒日去飲
多時間去玩
番左工之後攰到你weekend都唔想出去

香港可能，但外國好多人都有時間

咁我係果一少忽人囉...

hydra巴新工番咩

未搵到

我終於搵到新 過兩期番

番乜

未搵到就玩下先

之前冇mon po ,笨大巴咩背景
可以食鬼妹

你想知咩先

點解有鬼妹食

uk讀書

有次party成班人飲野，個鬼妹飲得幾多下，之後一齊走咁岩我地同一方向，之後佢扶住我，咁我諗可能鬼妹熱情d姐又醉左咪扶下囉，點知行行下就錫我

鬼妹係主動d
咁而家係咩關係

自己諗

Sp定情侶

Study Partner

依d野唔重要

未搵到又無mood出去
可能新工好啲
上一份太上心

最重要係

依d野記在心中，唔想冒險

祝你一世brutasha

祝你一世brutasha x2

想轉工

返緊咩？

同意，做完成日野有時真係心力交瘁

請問閣下有咩特殊技能

有得睇punisher s2啦

垃圾工

冇

next

Gap?

格衰肥婆

有冇人登記左抽mcu馬拉松

我

一齊抽 抽中先諗去唔去啦 得200個位

先到先得揀位真係好癲...仲要19套戲都同一個位

坐側面我唔怕 坐最前不如用電話睇

坐第1,2排睇完幾套條頸應該會斷

中學試過一次

同女朋友開始左儲錢計劃
唔俾睇MCU馬拉松

有女好威咩

dw巴

見今日出punisher 啱啱先開dd s3
會否太遲

唔遲
我都係早兩日先睇完punisher s1

睇緊ep5

Spoil 你好嗎

好 每集50字 thx

每隻字收你50p deal?

計平左你啦

賣屎忽都唔掂啦

計埋個屎忽條數又唔同計法

唔好講呢啲野
az巴唔高興

有冇人睇今季Young Justice

睇緊第7集

"why would them (Batman & Superman) fight each other?"
笑到仆街

唔知依季會唔會出晒所有young hero

Episode 9

好似d畫好返d

威就有得睇馬拉松啦

打鬥流暢咗

tom仔spidy真係好正
啲衫好撚靚

Up緊乜

屎忽

Ht既手足有福了

ALL IN

好後悔當初無買到homemade suit spidey

屌你套glass
鳩過啲連登爛尾故

你食屎啦

救命，又要去飲野

黑衫唔靚

後追
二千鬆啲有

spiderman noir黎?

好正喎

開眼個下

前幾日個次問佢夠嗎？
佢答我never

夠喇

終於換左部PS4

等BH2 REMARK

笨大巴應該米八五大隻型男

屌啦
笨巴要睇十世brutasha

笨大巴小心條腰呀

pro?

而家換機當然買PRO啦

我都想玩4k

舊版一套衫可以著3次
而家一集換兩套衫

後生無所謂啦

我而家個個plan有兩個位
你地唔介意既可以入
但個plan係月頭買

Sam Raimi版件衫有換過

剩係俾到英鎊

pro播唔到4k 真心

有

係 播到一早買咗
依家就係唔上唔落

睇下hydra巴入唔入

買Xbox 雙修

呢代xbox真係好摺

Diu 你，見到taobao有隻1:1無限手套好正
正過孩記同hottoys 個隻

你去啦
我有兩個
加上剩係俾到英鎊

ok
其實我仲有英國ac

gow好撚正既

唔係壞左都唔買PRO

gow 唔係ps4獨佔咩

我啱啱嘔唔到碟 重開幾次先出到
嚇撚死

not god of war

我講緊gear of war

玩過1-2真係好正

我舊個部打打下疑似太熱會自己閂左

REBOOT幾十次都開唔返機

唔想玩death stranding 時hang機

放心唔係
溝鬼妹唔一定要高大大隻

可能ps5先出

鬼妹黎講
口材 共同興趣 最重要
樣 你正正常常就夠
另外有鬼妹偏 好/討厭 Asian 另計啦

我俾唔到reus巴丫ma
我兩個加埋你三個都ok

希望到時罪大執剩entertainment

食左個日本仔既撈公仔面

先發覺炒面王真係垃圾黎

唔係出左啦咩

收皮啦你

Demo姐
即係可以玩30min

垃圾公司

又死里逃生

里

玩咗四年仲未出事，第一代彈碟機

Rdr2,spider-Man,bio2都想玩

其實港男有野有優勢，就係香港係一個好撚痴線的地方，係呢度長大會有好多野其他人難以理解
你識得利用拎黎方享哄d鬼妹笑咪有機

通常都係識得哄人笑個d先溝到女架啦

頭2隻都好玩呀

RDR2 你代入個角色其實真係好唔錯

BH2就係細個情意結 細個驚到唔敢玩

Rdr2 10月買
包裝都未開
而家日日關住煲fifa

我細個係玩bio4
之後玩返bio 1 hd remake

復4 ironman件甲好似又改色

細個係玩bio1-3

bio4起已經係唔同感覺

有排等

早排ht post唔係已經leak左喇咩

姐係復3個隻又放得

有代溝

又一堆貨
感覺avg3全部炒唔起

難得上水追下post
你地班人洗唔洗放閃放到咁
又食鬼妹又陪女儲錢

Avg3,4派到2046

avg3有訂嘅得返ds未拎
50跌都想收返隻

有冇去左抽馬拉松？

rdr2 好好玩喎 故事正到pk
人物描寫細緻過好多戲添

daddy做嘉賓頒獎比輝神

吹吹下水得返3個月到就上AVG4

個半月cm 3個月eg

新推post大法？

點及你D推post大法

運動完上返水？

cow鬼妹攻略

兒子生性病母倍感安慰

好想買taobao隻無限手套
D石可以拆架

link?

幾時會有符合返正常人手size既無限手套

又真係唔錯
我買左果隻1:4hottoy
後悔到仆街

岩岩睇完godzilla 動畫電影第三集
哂時間

我諗緊好冇放左孩記個隻入呢隻

做足安全架屌你

係運動完再昏迷完先上水

搾乾搾淨

無人睇punisher?

昏迷緊時俾採捕

唔係100%安全

好淫亂

講錯咩

On9咁都負皮
負皮狗新年前死全家

好痴線3個 追住我咬

睇到e07
又係拖拖地...
而家開始戲肉

我都係7 今季真心麻麻

我覺得還可以既
同Amy父女關係幾正
鐵漢柔情

佢無負皮我個cm
應該係Block咗我

真係長期mon住
贊仔出嚟傾下計啦

唔會，我地係廁所，事後各自回家

有冇人有睇the good place?

想睇,但而家睇緊sense 8

啱啱睇完s1
臨尾啪手指白畫面即刻諗起iw

我有
好撚好笑
應該係唯一一套comedy 有大twist

啪手指白畫面 即刻諗起iw

你睇到邊
愈後愈騎呢愈好笑

啱啱開S2

加油
呢套野減壓一流

負皮狗新年返支那全家炒車爆炸之後燒埋做一pat

你呢個cm有4個負皮

仲過到新年 ？

負皮狗平日老豆做人隻狗 老母做公廁
都算對個世界有貢獻 好人啲俾佢地過埋年啦

有咩咁差？

比負評撚入侵

公布左抽籤
利申唔中

係屋企睇碟算啦

唔中x2

眼高手低

圍內一定好憎我
日日屌連登個阿唯

唔中x3

冇抽x1

負皮狗點解唔出嚟傾下計
撳正負皮排列 最尾全部都係我

豹爸：成個wakanda比你攪彎晒

低到呢...

我未睇呀

唔好睇
睇完二
留番個期待
好過睇完三
唔止失望 哂尻哂

dd3 punisher2 劇透
睇punisher睇到karen攞Page, Nelson and Murdock嘅卡片就好sad
以後冇得睇dd

愈來愈多狗

好多負評

屌bp有oscar best pic nomination

屌你7個

突然回想起2000年前
Marvel 未興起
只係識
蜘蛛俠 鐳射眼 狼人 美國隊長 綠魔 毒液 八爪博士 磁力王

batman同超人呢

講marvel
Dc

好肯定自己2000年果時未識分

身為marvel fans覺得黑豹入圍奧斯卡真係好痴線

係
不過諗起SS攞最佳化妝都打咁耐飛機
7個提名都塞住佢地把口

拍套黑人變性同性戀女英雄 配個穆斯林素食大愛女主角 影射Trump既白人男性反派 仲得了既

同係講種族，我覺得green book拎
真係實至名歸

Marvel 心諗，排左十年既無限之戰都入唔到最佳電影

我諗M記冇預過IW會達到Return of the King果種程度
只係aim票房上嘅成功
不過BP係個半意料之外

BP拎咁多個oscars提名戇鳩咩

如果shallow輸俾all the star我以後都唔重睇bp

不過奧斯卡唔係不嬲都唔會頒男，女主同最佳電影比科幻片架咩

我唔覺得最後會頒俾BP

但之前有冇提名過

左膠必需死

科幻片上年shape of water咪攞埋

the dark knight拎最佳男配角，唯一一套英雄片拎演員的獎

科幻片一黎定義廣
你可以話lord of the rings同shape of water都係
咁佢地都攞過大獎
但超級英雄片就真係得tdk拎過大獎

我覺得唔多唔少都係heath ledger死左

仲要佢死左先上...有D婉惜分

有哂list

真心on9咗啲......

best picture

走火入魔
同樣黑人戲Green book 值好多

香港呢邊mcu撚都係一致同意
但reddit一講bp攞獎就civil war

淨係後面CG大戰已經無可能best picture啦

全力撐Bohemian Rhaysody

Best pic 應該都係Green book同Roma之爭

BTW，Adam Driver套Blackkklanman 係咪冇喺香港上過

frank=愈少血愈高攻再加鎖血

屌你老母西
bp到底憑乜撚野
真係好撚過份 黑人光環大撚曬咩屌
ALL IN GREEN BOOK & THE FAVOURITE
利申 兩套都睇左

講真本身對bp都冇咁反感
但啲左膠越吹越大
而家仲要7個提名 屌你best pic
真心越黎越憎呢套野 多撚謝班左膠

但佢演技係值得拎

Luffy

hydra巴都有睇op

近年都係hea住睇
唔知做緊乜尻

拖到

打katakuri睇到忟

我地三個睇啲野差唔多

OP以前好熱血
好好睇
而家

打明哥打左幾年 拖到有時都唔記得邊打邊又要由個篇重睇

空島篇好正

Water 7都係

好多年前睇過篇文
分析火影同OP
最記得呢句

睇完火影 你唔會想生係忍者既年代
太黑暗 太了多仇狠 仲有上一代既債
睇OP
你令到你都想出海 不輪係拉班朋友出海
定係出海搵朋友

而家OP一定無呢個感覺

大媽篇真係悶到仆街

water 7 一定係最正

明哥篇起經已悶到訓
廿年黎都係呢個公式
睇到悶

明哥篇都有羅睇下 仲有四檔 雖然好柒
大媽 邊打邊走真係不了
最憎依家成日拆兩team 其他要隔幾年先見番

拆team應該係為左動畫
分開播
幫漫畫呢邊buy下時間

算啦
Op呢啲
我間唔鐘
唔記得睇一兩個星期
都唔覺得有咩損失

我都係 以前個個禮拜追 依家記得先一次幾集睇

講真
三大始終最意都係死神
第一套睇既漫畫

我係火影撚 第一套睇火影
死神個ending睇到呆撚咗

屍魂界篇經已peak左
破面開始走下坡
完現術果啲直頭係慘不忍睹

開頭真心正 藍染鏡花水月
越後越on9 總隊長4集介紹卍解 第五集比人一刀秒

我都有追op喎
不過睇到大媽篇停左 因為愈來愈悶

我鍾意完左成個島咁樣睇
咁就唔洗吊癮

我都係啊 最憎睇睇下要等一星期先有下集睇
好鐘意卡二但等勁耐都未完蛋糕島篇

係 魚人島都好撚悶
最鐘意司法島篇 個個出盡力救羅賓

我97年atv播開始追到而家

火影而家完左睇返d分析先覺得好正

係最後世紀大戰d人戰力太誇張姐

但寫人真係好正

空島第一 打響個鐘睇到起雞皮

咁而家要hold住幾年唔睇

啲角色描寫其實好正 仲有打鬥分鏡

講人設一定係死神

月牙天衝
大技：最後的月牙天衝

呢啲係招式

PS4 pro過資料好慢

ethernet cable
舊機過新機?

係呀

用緊cable 傳緊

啲game我重裝就算
save就PSN+ dl番

就得啦，傳左90分鐘

火影打交D戰術同分鏡正,死神就擺POSE正

火影我一直都有睇下
博人傅漫畫都有睇
而家好撚膠

Op之前好正
燒船個到感動到痴線
去到新世界開始悶
魚人島同明哥我都覺得ok既
大媽個到 頂你個肺，走佬整蛋糕個到
都唔知畫左幾多話
而家追緊排球少年，好正

睇到同劇場版一樣就無睇 想知點解成條村滅咗得番博人

淨係有睇漫 好似睇到剷青mk

一開頭個隻中二病話咩忍者嘅時代完結

香港點，我宜家個邊落晒雪

三大淨係無睇op
死神屍魂界編就當佢完咗
個故事發水樓咁起 一頁當一格咁畫
不過人設真心勁 畫風靚
就算故事發展幾on9 大家秒嚟秒去
咁多人物招式設定都好有型深刻

已經踏入春季

無雪

行路都辛苦

成個冬天未著過羽絨

最後大戰完左就算

嗚人個仔個d當冇出過

魚人島就餓左半年+睇佢地練左咩都叫收貨

明哥推鳥籠

大媽就真係痴線慢到

劇透

同你講
最尾一定打贏

試左30分鐘 bh2 demo

好撚正

早知琴日去買馬拉松嘅飛，最中間嘅位已經冇曬

收皮啦

op最鍾意索隆 好型既路痴
路飛做白痴野都好正

Show Blocked User - E•MO•TION

好想買re:2
但係我怕自己嚇到瀨屎玩唔完

聽日拎game

睇啲籤number 起碼有成8000人

以前嘅luffy好睇 依家不了

好怕玩解迷game 唔想睇攻略又怕卡

我個no.8XX, 咁多個8XX入面先中左1個
係咪我個組8XX D人俾skip左

打左咁多次都仲係冇腦打boss

我用女朋友名抽中 但係比咗frd 星期六要番工

所以睇到kaido秒佢笑咗出嚟

佢哋應該考慮下加場

9xxx中嘅人超級少

買啦

好正呀真係 高清版bh2

打左我成晚

同意，一開始就膠下膠下得黎熱血

但頂上之戰ace幫佢頂左野死左仲膠膠下咁

唔會呀，好易玩d解迷同搵道具

一開波講左17倍既人抽嘛
係估唔到智妹今次唔中

利申 唔中 好想入老迪玩

係打左咁多次都仲膠膠下
然後突然好屈咁贏左

我都想中,中左反正re唔到咁多日假即刻resign

有全年證
今個月冇入去玩好蝕

未去過香港老迪

你只想有個電話Resign

回post聽緊電話打左電話隻字上去

其實去得密會好悶同埋IM個個唔可以玩得密

係,因為佢實問我做咩走,好煩,唔想做唔好做咪走囉

如果間公司好邊有人走丫

嚟緊antman

3月尾

舊年完咗annual past無再續 無學生好貴

100日都冇重未有poster

崔那2

依家反而唔想咁快 好驚以後無得睇

舊年崔那2係3月16

鐘意薩波同艾斯
一開頭鐘意卓洛，但燒船單野之後
就冇咁鐘意

好似通常都係崔那2同poster一齊出

daddy真係好潮

唉屌 係咪可以睇少套漫畫

有預感trailer 2最尾係
CM superhero landing咁落地
然後俾IM問你邊位

op?

az巴買幾錢 啱啱玩完30mins demo好似幾正

唉...我訂左都420呀

今日打左成日打爆左LEON線啦 真係好正

另一套

邊套?

HXH?

我英

You, should have gone for the head

淨係睇動畫

好撚正 買埋cap接thanos拳

好撚靚呀屌 有無人有興趣訂

Mads Mikkelsen Netflix套新野出左啦

睇完覺得似佬版john wick

想買王國之心3，但5月出中文版
又要等多4個月

有中文版當然揀中文版啦呢D劇情game

但日文版好多特典

有咩 揾唔到

叫polar 睇埋了

我知呀，但揾唔到

我上網睇咋

睇左異能仨
悶撚到痴線

motherfucker有個半鐘無講過野

啱啱睇完bo rap 覺得好普通
係咪因為唔係果個年代

本身諗住睇守望俠打野獸
點知打左10分鐘比人捉晒

有十分鐘打算好啦 睇下unbreakable

諗住成套係睇守望俠追擊野獸

大家睇路 贊仔又改名
之前溫子仁 依家改咗咩臥王鬼龍
中二病到

§霸氣阿唯¡

☆hydra．之鬼☆

條撚屌可能小學都未畢業

係BH2 POST見到佢

漫畫post都有

隻超狗準時星期一八點開post吹奏aquaman
老人k 贊仔一齊係post扯貓尾
你話唔係集團式經營都無人信

咁都要集團式經營

快啲請我

BH2 remake 真心正

未買既手足真係唔駛猶疑

玩過舊版感覺到D舊版恐怖感翻返黎

未玩過就梗加要試下呢一代經典

恐怖game不了

幾時出

出左啦

az巴玩到邊?
而家玩硬派衝S+

呢2日玩完2個既表關咋 裡關未開始

S+好癲

好難打
網上見到有人刀仔戰G1

我都有睇 勁到爆

過幾年執隻二手玩下...

向漫畫致敬？

劇透就貼link啦

phase 3好鍾意對稱

冇咩藝術sense 但我覺得張張都好靚

WASP

唔駛過幾年呀

如果今次RE2有好銷量可能會整埋RE3

我星期六就見到二手賣四十英鎊

3年來無係uk買過game 減價都仲貴過香港

仲考慮緊買唔買

PSN 買幾多錢?

上網睇下人玩睇下岩岩自己先

44.99, 52.99

貴到

香港幾錢

等緊達哥玩

400頭

400樓下第一日出如果有訂到

我訂個間420

建議sale price 429

達哥玩 horror game 有趣度X10

向後行十步有mj聽

咁同上面有咩分別

而家睇達哥會簡game睇 有d就算佢玩都好悶

二手都賣四十英鎊喎

第二日
你想平得幾多

達哥玩恐怕game好正

如果佢玩RE2我都想睇

莎木其實好正 但係4:3真係頂唔順所以無睇
刺客hea玩不了
近排最正一定係hitman 魔達理髮師

從來未睇過達哥

係 笑死
人中劇情講野多過做野又係麻麻

佢玩咗30mins demo 已經好正

人中我好鍾意 睇佢玩風化島真係好正

快啲睇 6年達粉

個人對廣東話/賣笑channel無咩興趣
偏偏佢中哂

達哥唔係今晚玩?

唔係 玩緊莎木2 但係有一晚玩咗demo
應該玩完莎木玩

屌 Harley quinn新look

我gg俠都未玩

phase3終於換晒美術部班友
智3嗰張真係驚艷

我玩到一半咋

100%咗

DLC埋?

睇得RE:2 gameplay
多好睇搵戲第一二集睇

無買DLC
但成隻game都好好玩
周圍影相又多marvel ref

100% 等緊dlc減價先買

Same
唔急玩DLC住

我PS4
仲有GOW
DBH未開封

re2 首周300萬隻

真心推薦 希望佢大賣出埋RE3

放工 依家去睇下先

灣仔398咋 az巴

買貴左不過車錢都係返到

廢老k又有新金句
我高質過你啦！

比較想知呢套野點避女權西嘅魔掌

今朝講咗已經比人負皮攻擊

精神分裂

錯哂
反女權dc手足：我地入場完全係為左j hq嘅肉體，符合立場
已經幫佢地諗埋龍門點搬

Obi wan慘變白人男性反派

贊狗依家龍門都唔洗搬
話鍾意zack嘅dark又鍾意溫子仁嘅爆谷
兩邊都係fans

遲啲就話 我鍾意反女權又鍾意撐女權

好難打呀...係咁死

我玩normal都係咁死 但又好鍾意玩

我明

喪屍都圍得死我

重玩

失落中

要識扭過佢地

Paul Bettany成家連埋隻貓都好靚

你衝左S+未?

唔係咁易架葉師傅

星期六先開始衝，而家慢慢解埋其他盃
或者射斷腳，再用刀仔片

normal 都好難瞄準佢地D腳

重玩揀easy

玩左easy爆左表關啦

所以我考慮咁耐 過埋新年先買

easy都好好玩 解到D迷好開心

個樣有啲似Paul

easy係咪自動瞄

好似幫你瞄少少
拉到附近就ok

有冇人會玩anthem

Yes

Me

death stranding等待區

呢隻都等緊

上星期睇片小島拎左隻2小時gameplay 既demo出黎比另一間studio 既人試玩

呢隻係唔係之前gameplay講主角係乜都冇星球送貨

yes....其實主要玩咩仲唔太清晰

呢隻暫時觀望下，反而會買dmc 5

最近有咩戲好睇?

green book

Mary poppin

同女去年宵

Captain America 2
Winter Soldier

無女友

[突發] 年宵見到有人借連登賺錢

搵鬼妹

買完先見到 好鍾意隻狗

質地點?

會唔會好快打柴?

好滑 似絨面

正式宣佈21年batman無肥ben

正到冇眼睇
但都會照入

新個套Batman冇肥ben份

真係換人定點 ？

點解....明明肥ben做幾好feel

恭喜晒dceu reboot
希望拍番啲好睇嘅dc戲唔該
占巾嘅ss會係點

要睇Wb 有冇公布，上次Henry 就否認咗

肥ben自己都講就9成啦

換走肥 Ben，咁套新 batman 係會講翻 BvS 之前既 Bruce Wayne？

可能reboot呢 所有team up黑歷史

DC

玩flashpoint洗走晒d野

而家aquaman先係第一集

咁都收到1B真係估佢唔到

聖誕嗰期冇正常大片上

得aquaman同bumblebee簡

睇左
不了 睇到勁辛苦 好撚悶

有冇人匯報下dc手足最新情況
嗰時佢地丁肥ben身肥膏 啊唔係 肌肉 丁到反哂白眼架喎
好擔心佢地接受唔到

個期都好緊要
Venom 都八億

睇嚟superhero唔係幾利ben
兩次都失敗

Spider-Man呢屌你

一上呢兩套就比人瘋狂cut場

返去拍argo算啦

佢做老爺幾正 可惜又cast過人

原來差唔多去1.1B

的士狗又可以開新post

今日真係好開心 睇住dceu執笠
大大巴刮落班狗到
今朝睇到news個下差啲係office笑出聲

CM好似有第一轉REVIEW

肥ben好慘
等咗咁耐都嗰桔

Mos2

占巾好似落實左做 SS2 導演

you個女主角笑容好正好甜

臭

睇左一集only

公廁嚟

你就係好落力

見到啲打手火都嚟

發覺好多鬼妹都係類似呢個樣

發現D DC狗剩係識負皮唔回

beck有D似J law
btw beck除左樣其他野都係仆街

佢地依家最鍾意玩帶風向 女權黑人左膠果啲
我正面開佢地波就最鍾意追住我咬
我依家係影視台咩post留言都實有3 4個負皮

Joe變態得嚟佢做呢d野都係唔夠安全感 尤其beck呢d周圍搞

但唔係個個都笑得咁甜

岩岩睇到佢兜鎚扑落去benji到

你呢度都有啦

臭

同埋唔明點解對住條街都唔關窗簾

呢樣真

Dllm d rose咁都冇明星賽打

攪錯呀去到1.1b咁好成績都比負評

Dc9冇良心呀

PSN有sales

Watchdog 44蚊

近年都係guard 盛世
競爭太大

但好on9，頭3輪都係西岸得票第3
之後第4輪球員同媒體唔揀就冇得打
不如下年唔好投好過啦
利申：小睇nba

fan base 好似佔50%?

Ubi game

係，之後球員，媒體各佔50
如果今年lbj唔係黎左西岸，rose除時得票第2
唔怪得nba冇人睇，聯盟咁撚垃圾

lm

買咗

我grad左之後都無睇波
時間唔岩

英國PSN好似無減價

Watchdog 好撚正 edison 配音仲有路人講廣東話

Watchdog定sleeping dog

隻rdr2仲未開封

Bio7都有廣東話

寄俾我

做咩仲未玩?

係喎

日日打fifa ut 蜘蛛俠dlc都未爆

真係好柒

dw巴 全部ac減價 係時候入手origin

無咩心情打機無咩心情睇劇

搵az巴

I'm Bayek of Siwa

買咗啦？

未
玩緊Unity

你係咪太掛住az巴

如果dan humphrey 同joe goldberg 係同一個人

咩料

Superbowl有Endgame TV spot

end game會唔會仲有trailer?

FF9 Idris Elba white widow

spin-off嚟
FF9好似今個月開拍

又要瘋狂聽Family

胡定欣黎既

Superhero Movie

我都覺好似 睇mi6果時

FF9
btw唔想睇the rock

如果 ?
兩個毒撚,但最後都食到女神

FF
Dan 最田後都係適應唔到上流社會生活
改性埋名斷六親
但又隱藏唔到文藝氣息
去左撈書店
脫離左舊圈子
無得睇GG stalk女神
唯有自己親身去stalk

隻豬好正

Dan咪就係GG囉

準備開新post

DC狗們我地就開新post
記住mon實屌你老母

咁新圈子無人俾料ma

新圈都冇野好講啦,又有ig,fb個類普及
舊圈得返nate話佢仲食緊人老婆/老母

新post

又要開新post 真係幾麻煩

daddy gif洗版大法

每次見到呢幕我都諗起：
個女人邊個黎架
你當我係咩呀
你知架 我當你飛機杯咋

飄往男男天

1000